Viutv可唔可以唔好再搵麥可怡Krince Mak (高級怡/黑心怡)呢條友拍劇？(3)

本身諗住你個西女人自己知掟，潛埋一二邊就唔理你啦
點知你又借229個live黎試水溫，好心啦
隊crew又唔鍾意你，觀眾又唔鍾意你，有啲自知之明啦好嗎？

補多句
＂好心腸未必有好收場，但壞心眼天在看，我們在看，世界都在看。＂（麥，2019）

唔哂時間整合啦
上回提要：

Viutv可唔可以唔好再搵麥可怡Krince Mak 呢條友拍劇？

Viutv可唔可以唔好再搵麥可怡Krince Mak (高級怡/黑心怡)呢條友拍劇？(2)

屌又嚟

本身都唔諗住再開

LM

如果套二月廿九冇左佢就完美

得佢一個樣咁西同套劇格格不入

教束都係啦

連手足莊正首開放世界MV
都要見到佢摧毀曬成件事

其他人唔見哂
得返你陪我

琴日fb個二月廿九號live 一問到高級怡既時候好多comment都係度圍插佢 個個都食花生咁款

竟然有3好掛住樓豬
Btw有無人有睇琴晚個Live，高級怡個樣黑咗成晚

佢個樣好老尷...

真咩有無重溫
好想睇d人圍插佢

我都見到
想知je je係邊個巴打

我尋晚咪係個live入面囉
都唔明佢仲出黎做乜

成隊crew都老尷

上viutv個fb page

我以為係你地其中一個 係咁jer住佢

一開始主持叫完導演打招呼
就話隨機叫個人名
然後直接叫高級怡打招呼

哦! 係! 大家好…Goodnight!
係咪想觀眾快d訓曬無人針住佢

我都覺得係
快啲搵人認左佢

佢仲要話其他人好怪

導演回 你唔奇怪咩

愈講愈錯 佢講既每一句都得罪緊人

曲直難分

狗改不了吃屎

個live既most relevant comment

麥可怡仲話嚟緊想學演技增值自己條友唔係咁撚厚面皮啊嘛仲想係依行撈快啲消失啦唔該

佢不如轉行啦...
不過我估佢由細到大應該都R左好多關係翻黎
癡埋唔少對佢有利用價值嘅大粒野
邊度捨得放棄發明星夢

高級怡唔識寫個醜字

望親佢個箍牙嘴講嘢就想skip

好想知啲同事有冇笑鳩佢

其實佢既人生一路都係做緊戲
練左廿幾年都咁屎，不如自己收皮啦

如果佢咁都做到明星，我諗佢係史上第一個haters數目遠超supporters既明星

識就唔會出黎獻世啦

巴打忍耐力唔錯，佢未講野我已經想熄mon

同你講無你都唔信啦

佢ig都冇乜人like

已經買左like ga la
see post 2

個fb live 第幾秒有佢講野 ，想淨係睇佢

+1 想知

其實佢答過兩三條 我覺得最好由35:00開始睇

有幾個觀眾都專問佢
嗰晚睇live聽到人問佢嘢
真係我自己都尷埋一份
幾撚驚啲人係問高級怡啲嘢
隨時尷到要即刻閂咗佢

同感 好彩到最後冇事 嚇到個心離一離

點解高級怡個wiki無左佢d威水史

下次229 live真係唔好再預佢隔住個mon都feel到戲組嘅尷尬

自己識做扮病或壞咪壞cam乜乜柒柒退場算啦
唔係其他演員又忍唔住笑

期待既畫面冇出現到

因為大家都錫住229，唔想因為佢破壞左成個氣氛

巴打有無login到，因住比佢起左你底

真心唔明，到底要幾厚面皮要會咁都仲要痴埋黎一齊出live

啱呀，唔想見到佢，唔想一個美好嘅live被佢破壞咗

屌 小小事喺度嘈

笑死即刻搵返呢個post
Btw 嗰句借直播嚟試水溫真係好應景..

點解無人叫佢回應高級怡同private ig啲野㗎

借用反上面巴打話大家都係錫住229 我都認同呢個講法～～畢竟如果真係直接叫佢回應嘅話一定會搞到全部人都好尷尬..

當然無login
佢誤會左就由得佢日日疑神疑鬼

屌 放過人啦 仲以爲你收手唔開3

佢post左新ig終於 扮哂野

高級怡上水啦

等咗咁耐竟然無文青論文睇，好失望，唔係睇好多書架咩

扮哂謙虛 佢係到承認哂做過既衰野同人地講對唔住先

終於等到post3 留名

咪係，一句sorry都無

仲有我呀樓主

point 3受靶者留個名先

樓主bb miss me?

佢ig新post明明顯示有20個comment
一撳入去得返10個del得好快手喎

諗咗兩個禮拜打兩句野出嚟屌人就叻，要扮認錯就唔識

擺明花唔少時間扮可憐博同情啦
人地洗鬼理連登仔點睇咩
最緊要氹得掂班crew同老闆

可怡子個種嘅西真係好正

如果佢唔理連登仔都唔會潛咗水咁耐擺明勁在意
最好笑係佢自己畀人篤爆佢性格閪到咁但啲人叫佢加油係做乜9

同777無咩分別

同個分分鐘喺背後屌過自己嘅閪女人講加油
加油啲乜

係囉 書評呢
又話會繼續睇書

麗英同阿冰

點解要同一個做錯事之後冇道歉嘅人講加油
你可以繼續冧掂啲crew同「朋友」
啲人可以揀唔睇啫

最慘係 包裝到自己斯斯文文 但心入面就屌前屌後
你話你一向火爆就話啫
仲要打句虛心受教
真係睇過你private啲字都打冷震

做咗廿幾年人仲要日日屌人點樣突然之間虛心
一夜由囂張跋扈變謙虛？
對唔住好難講出口？
你對唔住都講唔出口就唔好話自己虛心受教 因為你根本就唔gur 連扮下嘢講對唔住嘅考慮都冇
即係根本覺得自己冇錯

已經比人拆穿自己塊面具仲要扮 而家個個都知你真實點講嘢
誠實面對自己 面對所有人啦
你面對唔到咪當冇事發生囉 洗乜扮 你根本理直氣壯添啦

佢條hku廣告
唔知咩濕鳩演技
打手多到呢
可怡子

其實個世界大把人西過你
不過你好似冇認過自己做過 有啲柒咁啫

吹捧佢的人心理要夠變態夠抖M
世界第一當佢女王定天后
定係中史皇后蟬聯寶座

人哋不知幾有觀眾緣

牙冰做咩

緣都有分良緣同孽緣架

有無佢del左啲comment睇？
我無follow睇唔切

miss you ah
一齊係到圍下爐其實幾開心

我真係有期待過佢會點回應
點知......

可以點扮

性格差加油姐係點？變得再差啲？

都無like 睇乜春

佢地兩個太好人太天真

見到虛心受教真係好好笑
見識過佢private ig 既人見到佢做出黎比人睇個一面只會覺得嘔心

連登撐佢個post我真係分唔到曲定直

你地又唔開

中文5星星 語言偽術去令你覺得佢知錯
句對唔住都慳返
學到嘢

咁又真係幾天真呀
早排先走去澳門
爆到七彩仲四圍去

好有777既影子

佢地好單純 不過本身連登既仇家都有私怨成分 又難怪佢地仲會信Krince既

要繼續推到佢收皮為止

推到佢認錯 唔可以就咁算

佢地都要塑造形象嘅
咪會覺得佢地好好人咁

利申：都幾鐘意佢地兩個嘅
佢地做幕前點都要做下樣 顧形象
係得高級怡無啫

一定係佢係fans tg group到叫人撐佢

條撚樣又想出嚟試水温

你覺得佢會認咩
人地到而架都覺得自己冇錯
可能一陣又係private ac鬧你地

係認一早認左，你地再追擊都無用

post3 留名
佢唔上viutv live唔post ig我都唔會上嚟search新post

所以佢每次上水
都係提醒人夠鐘狙擊佢

molamola 太多人護航

到而家仲係覺得屌人地個兒低級係好痴線
個名係呀爸呀媽改 同佢低唔低級有咩關係
你咁樣咪即係轉個彎踩人地父母低級
低級就踩親你條尾？
有冇咁撚仆街要去話人地父母低級去拎優越感

痴撚線
成個mindset都係睇低人

唔通人哋心入面恥笑緊又講出嚟咩
話晒朋友一場 好好醜醜都要講聲加油啦 呢啲門面嘢係要做嘅

會講出黎就係高級怡
dllmch咁撚樣衰
前輩唐韋琪得啖笑
唔like書評屌你地老母

佢個心係咪黑色？

其實都真 人哋想冷處理 扮冇發生過 咁你哋都吹佢唔漲
就算真係次次小貓三四隻咁狙擊佢 佢一日唔回應都奈佢唔可除非有咩升級行動啫
（雖然佢啲wordings依然係好閪：「開心的東西要專心記起」
佢個著眼點依然係自己開唔開心完全冇諗過人哋感受
潛台詞啫係：「屌你班連登仔搞到我唔開心咗兩個禮拜」）

佢覺得連登仔講兩句冇料到 整佢唔死 太睇少大家既力量了

係 其實佢曲線宣緊戰 睇死連登仔過多排就唔記得

佢ig story都表態自己黃想用黎做擋箭牌幫自己洗白 你地太難再狙擊落去啦

佢潛台詞直情係「我唔會記住依啲唔開心嘅嘢」
乜撚嘢唔開心
做錯事比人屌仲要話唔開心

連政治立場都利用
真係有咩可以利用佢都就黎用盡

佢delete咗個story

好撚樣衰

反兒條路愈黎愈難行

人地遊行日子仲喺studio影相做訪問呀

屌真係愈講愈醜惡 偽黃怡

原來開咗3

屌依家好似我哋有我哋屌，佢有佢如常過生活咁
佢真係唔諗住回應

其實冇用架，就算同行都知咗，但你睇對佢有幾大影響，最多咪潛一排要記住娛樂圈係唔care哩啲野，如果話開post 想佢道歉，根本都冇可能
所以唔駛嘥心機

所以無謂谷氣，人地正常咁過

麗英ig話條片拍咗好耐啦 一直未剪姐

屌呢件事令我諗起個黃心穎 佢而家咪又係咁
但係我真係好難想像呢啲道德觀崩壞嘅人點解仲可以安然無恙咁樣顯露於人前... 羞恥之心喺邊lol

曾樂彤micnlm之後
而家咪又繼續出緊歌

人無恥

我地淨係想佢收皮，唔好再出嚟拍劇就得

但係起碼黃心穎同曾樂彤有係咁意出黎道歉say sorry，但高級怡係完全冇歉意，唯一回應仲要係開心的東西要專心記起，spin到成件事變咗做lihkg仔鬧佢搞到佢好唔開心，但唔需要記得唔開心嘅事咁囉

有冇片睇返？

要記著開心的事

記住自己踩人屌人幾開心
比人鬧就wfc

而家係人品問題 黃唔代表你冇錯大撚晒

想睇+1

viutv fb page有得重溫呀

我冇話佢黃大曬 只係想帶出佢就算點都會冇事 連登對佢冇乜影響力 除非單野好似許志安咁傳得太揚引起公眾輿論 如果唔係都冇人知佢過去得罪咩人

去viutv fb同youtube狙擊佢啦

可兒子提醒我地要毋忘831！

個ceci kwok 第一風扇

輕輕一推

人哋咁高級點會肯道歉
分分鐘係private鬧翻我哋轉頭

而家見到條仆街上返水日撚日係到扮黃真係好撚嘔心

佢啲護主狗講野好撚on9

唔on9都唔會護
擺明人格有問題的黑心怡啦

呢條友最撚on9

個傻閪以為講英文可以駁到人嚇到人，以為英文好高級結果打嗰一大段野都無內容同理據，比人屌到開花，笑撚到我

睇到堆加油心心都覺得假
明明高級怡啲衰野都冇得賴架啦 之前爆出黎都冇個frd幫佢 依家出黎扮曬野試水溫 啲「frd」「fans」又走出黎一齊鬥虛偽 真係物以類聚 好噁心

閪女人

仲以為冇人開！推！！

有冇人講下個日live佢咩面口冇睇

冇水洗面

道歉都冇
死要面嘅八婆 話會改都冇人信啦

推

佢ig限咗人留言 唔係follow佢嗰啲唔畀留言

呢條友都好撚on9

唔on9邊做到高級怡護主犬

佢講嘢似足嗰啲邪教教徒咁

屌，一言堂說好的虛心受教呢

留意返
佢無話過邊個要虛心受教
所以唔好睇得自己太高
其實係我地要虛心聽高級怡教

條友驚到玩滅聲？

可兒子嘅境界咪就係厚顏無恥我地緊係去唔到

佢真係好嘔心
點解之前咁多個月都無po stories講政治
近排就開始po

借政治抽水搏洗底上位
高級怡的世界無野不可利用

知你地撐緊黃色藝人，仲唔乘機扮嘢咩

又見返大家

唔怪得當日小薯茄去教束探班, 完全無人去撩高級怡啦

佢講屋村學校啲嘢我好認同
我都係村校撚
利申 唔識佢邊個

好彩佢無cast中dearjane mv女主角咋

佢有份去啊？

今次講番公道野先
二百萬果次 我係見到佢

但佢唔係幾想俾池中物見到

刀仔開live有搵佢一齊喎

上一個post有人發現佢用之前嘅相改咗個Caption hashtag dearjane柒到呢

幾時？佢有無黑面

佢真心樣衰
藍定黃架佢

成個live都笑得勁開心咁

其實我好理解呢種心情當你入到Hku然後發現身邊大部份都係傳統名校上黎，中學已經玩好多嘢，人地中學去遊學係去歐美，自己最多就去過大陸交流團；人地考唔到隨時可以去外國打個白鴿轉返黎一樣入Hku，自己就背水一戰焗住考得好，咁到你入到Hku就會好憎自己以前唔係讀名校

我真係hku早知去cu

成隻狐狸咁

咁你有無同感

佢搞到229個fb live咁尷都仲好意思出嚟再同班crew玩

但我反而諗
名校又點
最後都係同我一樣讀同一科

不過名校生既個人修養係村校長大既人點都學唔黎.....

完完全全係你講個種感覺

有少少唔同架名校出身呢個身份，好多人都會J一世，雖然出到黎仲J中學會俾人恥笑，但你讀村校係J嘅資格都無。同埋嗰種bonding、人脈、exposure真係非村校可以比

咁都係
見好多名校生結婚相都返母校影
村校真係唔會

傳統名校真係好識培養歸屬感
細細個就教佢地要以自己學校為榮咁

睇229最難頂係佢，佢講野定唔講野都係咁難頂，好符合佢個角色一開頭既作風
之後個角色變番正面就同個樣格格不入

不過都要有嘢值得自豪先培養到，例如：成績、創校歷史、體育、人脈、名人校友，有啲名校係連座building都係法定古蹟/一級歷史建築。村校都可以培養嘅，但無人會認真對待囉，知道出面個世界嘅都會知自己柒啦

真
村校都有勁既學校，論成績唔差過名校
但始終冇咁強既歸屬感

講返正題，其實高級怡某程度上係成功左，因為呢個post已經無新嘢講。如果繼續無新嘢爆，呢個post好快就會變左haters自己喺度圍爐（或者其實已經係）

有，屯元天有鄉中，北區有鄧顯

係 佢咁樣就可以繼續洗娛樂圈度撈
又可以繼續扮黃+發明星夢

佢真係好礙眼 咁耐以黎viu有佢嘅劇我就算有興趣嘅都冇睇過 就係因為清楚知道呢條友真人係幾咁醜陋 望到佢出現喺屏幕都覺得噁心

大家有眼睇佢擺明唔撚會改真心請求viutv可唔可以唔好再搵高級黑心怡拍戲

本身個格乞人憎
又唔識尊重前輩 無大無細
再留黑心怡拍劇 仲有前輩敢拍?
比晚輩寸自己得啖笑好過癮咩

佢已經忍受唔住大家嘅追擊，閂咗個留言😂😂😂😂

一路唔識佢
係早排無意中聽過佢上903公子會訪問
嗰陣覺得條女講嘢好撚作狀 又扮哂心地好好

仲有佢最鍾意就係講：我細細個就睇你啲乜乜/我一直都好鍾意你
唔好見人就奶啦真係好撚唔知醜

相由心生

勁低質
其實做呢行好多人都奶
但唔好奶得咁低級

高級怡受死啦

諗起淋病對住謝賢講
我細細個就睇你做戲啦

我細細個就睇可兒子做嘅戲

推下先

好撚樣衰啊 又r fd

佢對眼好恐怖

好似D恐怖公仔
Annabelle相由心生

佢每日post story就提我地要推post
點解麗英仲要同啲咁虛偽嘅女人玩整cheap哂自己

樣又衰做出黎的行為都一樣樣衰極品

佢個齊陰真係世界級樣衰

有無人仲有佢private IG 可以開心share下呀

想知佢冇左pat陰會係咩柒樣

有無大師識P圖

左邊個個乜水 整cheap哂可兒子

佢個樣都係世界級樣衰好高級啊可以做世界級

以下就係高級怡private IG
不過只有高級人士先可follow佢
係佢眼中無人高級過佢
所以0 follwer

得14個ga ja 😨

sorry 原來係一個都無，係咪出左事之後俾佢block 哂😂

似係啦

Ching勁睇嚟無哂真心朋友，而家只可以po野畀自己睇

Error 193係903 自抽高級俊
係咪暗串緊

講到高級好難唔令人聯想到高級怡

出咁多post 睇黎日日都鬧啦

仲有教束果班frd都撐佢 係咪覺得呢到d人都只係惡意中傷佢

人地好忙架
又要鬧中學又要鬧同學
又要鬧前輩 而家仲有我地都要鬧埋
鬧我地踢爆佢醜陋的真面目

大家都未必係真心朋友啦

放過人啦

好嘔心雙面人 性格閪
前輩都夠膽屌 唔識尊重
都寫到變成受害者咁
高級怡課左幾多金搵人寫鱔稿呀

正喎

搵人hack入去

當然正啦
你幾時見過娛樂圈有咁不造作
盡情做自己 有咩講咩
無視劣質前輩文化的女藝人

高級怡好野

上個月2月29仲播緊個陣
高級怡無啦啦入左193fans club tg grp
（有興趣可以入去search返黎睇）
唔知係咪入黎特登博人讚
見人讚2月29就Up左幾句繼續支持二月廿九同193咁
明明本身唔係到 自己有劇先入黎同一入黎就咁
同明明唔覺佢地好fd

cls做到咁cheap
要周圍踩場

「無論幾年後成功不成功，我都不會輕言放棄。」
哇屌咁厚面皮真係唔係人人都做到

聽到都覺得好Cheap

得罪化妝師

得咩罪，本身個人就戲屎，就算個化妝師化到佢幾撚靚，佢戲屎就點做戲都唔會靚，更可況佢本身就柒，相由心生，個心黑色個相都唔會好得去邊

起碼遮返好啲粒暗瘡

性格衰到咁
劇本仲要佢扮鬼做個猙獰樣
自然流露曬平時D黑心扭曲白鴿眼衰樣
化妝師落幾厚粉都唔會遮到

嚇死人咩

好似怪物

佢個妝化到老咗廿年

新片黎

佢係咪整咗邊度
同上面啲cap圖唔同樣

合撚埋把口啦屌你老母高級怡

佢自己話整咗下巴，而家好似唔識笑咁勁生硬
好心就慳返啲錢買真袋算啦，整極都唔靚架啦

佢塊面好似短咗
以前有少少巫婆下巴
但睇新片 兩邊面有啲唔對稱

可兒子整完靚女咗勁多 希望下次可以成個樣都執埋

屌佢限人comment又想洗底出返黎

又出返黎

想佢成個人都摺埋多啲 希望佢可以收返埋個自己高級樣

一啲驚嚇感都冇
反而覺得好好笑

講真 幾村姑窿feel

p咗幾耐？

P完都唔靚

好似岩岩比人打完一巴咁

仲夠膽走出黎
睇黎佢真係覺得d人會忘記佢

我正想咁講

老巫婆

除左對眼之外都好似

塊面膠到

佢係唔係以為自己好靚
仲擺D咁造作的pose
睇完要洗眼

仆你個街 睇完呢個po點二刷

係架所以拍劇搵著高級怡
真係好影響套劇可觀性
尤其是一路睇佢做戲
自動諗起佢點樣亂屌人鬧前輩

我有佢電話號碼
但想請問可唔可以公開架

咁後生搞到自己硬到笑唔到

好似無咩意思

佢朋友個兒咪低級兒

佢個女仔fd係後面彈下彈下 好得意

見到有巴打個留言好搞笑cap咗
但啱啱去睇搵唔返個留言
又話接受批評嘅高級怡？
淨係識默默del comment唔畀人留Comment有撚用咩

可惜都係低級。。。

太低級 係可兒子身邊做綠葉嘅資格都冇

可兒子好識揀人陪自己拍片搏洗底
連人名都要揀D個字低級D
先抬高到自己係高級做主角

可兒子真係好有機心btw佢朋友知唔知高級怡會睇唔起人地個名有個兒字架仲同佢咁friend拍片好慘

其實不如佢直接轉形象係mean爆，西女人路線仲啱佢
啱啱睇佢個vlog 睇到一半都無就頂唔順 太西口西面 頂唔順佢講野嘅嘴臉

其實係
反正都開左個人channel
每星期拍片爆粗亂屌人
反正佢係佢個private ig都做開
拎出黎公開做 唔好再扮斯文乖女
起碼我欣賞佢真性情

可惜佢行開高級路線 對呢啲唔虛偽唔做作嘅低級真本性路線睇唔上眼

仆街學人做youtuber
肯定又del鳩人留言

del咗啦，樓上295有講

現實個樣好恐怖
化埋妝都樣衰
對眼'蛇喱眼' 但又化到好濃 d眼睫毛最唔自然 一睇就知無眼睫毛 眼皮又厚,好內雙
個鼻又扁 好彩細咋 人地留意唔到
睇黎佢自己安排嘅整容之路仲要行好耐

佢個樣真係好陰唔知大家明唔明我講乜望落好唔舒服覺得好邪咁

仲要佢個陰真係好柒成個頭盔咁仲要成日都推介佢個髮型師畀人知唔知真係好柒

聽講pat陰遮住個額頭好易撞鬼

推
樓上好有勇氣撳入去睇
唔想比view佢

睇完都想嘔
但佢仲覺得自己全世界最靚
活喺自己嘅世界

自我中心唯我獨尊

睇佢mean人其實幾好笑 命都短幾年果啲

蟬聯中史第一寶座都正
諗起小學雞爭櫈仔猜皇帝

點解咁樣衰都可以上電視

喺邊到睇佢個vlog ？

姐係格仔餅嗰條片啊

全面上水之後多咗咁多廣告幾撚時可以收皮啲pr搵啲黑心2打6賣廣告真係好白痴

咩牌子的PR咁on9
搵著佢賣廣告
以為佢叫高級怡真係高級咩

沒有高級怡的32日，晴，開始想念你的西臉了

想睇佢開post屌人

晴，開始想念我沒有讚好書評，你問候我娘親的說話了

今日見到有clarins同Keen 用撚Cheap哂啲牌子
要狙擊到佢無廣告接呀屌

佢要繼續維持高級形象

其實周圍屌人低級過自己
佢形象咪最高級囉

開始食負皮
hello高級怡

樓主已經唔見咗

識打蛋都要拎出嚟講d fans真係好on9

高級打蛋法

打蛋定單單打打

其實係我啲雞蛋打得唔好
係我隻雞蛋唔好睇
張相影得唔好
定係因為香港人唔鍾意食蛋
點解可以完全無人理
平時鳩post下自己個鳩頭出嚟就五百likes
好失望
不過蛋都係會繼續打
屌你地老母

笑死

精髓出晒嚟

原來仲推緊

btw談善言呢個look有d似高級怡平時厭世個樣

到時高級怡係priv acc開post鬧你喎

可能會講類似：

“dllmch 做乜撚攞我同啊談比 好明顯佢樣衰咁多 話我同佢似？你老味係唔撚係眼殘 有病就驗眼啦對住連登呢d咁濕鳩既人真係人都短命幾年 “

屌

高級怡表示開心
可以直接copy你呢段字
唔駛自己花時間打

點解到今日都仲推緊

好喜歡她

點解兩隻眼可以咁怪咁唔自然
好似整過咁

屌曬你哋老母

其實我好想講
喺呀屌你老母
你啲書評寫得好撚差呀收返埋啦屌你
抄兩句句子就叫評咗呀？你評咗啲勿鳩呀？自己point 呢？1999咁
唔喺作狀寫兩隻字就書評㗎你都喺突返你個鳩頭出嚟仲好過啦
屌你老母麥可怡你最撚高級呀

屌 呢個post分分鐘推到有4

推撚到世界末日都要狙擊佢呀

個樣好似就死咁整完容咁耐個樣仲咁唔自然係咪貪平搵咗個庸醫

好大怨氣

典型港女 完全唔想睇佢

唔典型啦
心地咁差 亂咁屌人
前輩又唔識尊重
話佢典型港女真係侮辱全港女性

不過完全唔想睇佢就係真的
ViuTV唔好再用黑心屌前輩的高級怡，thx

有冇睇serrini story

高級怡擺到明一讀hku就r人做fd啦
無利用價值佢會埋你堆擦你鞋咩serrini緊係覺得無野

上堂質問tutor博注意

仲有而家唔係高級怡畀人出賣嘅問題，而係高級怡d fd都頂佢唔順咁閪先爆佢大鑊姐
講到自己咁撚慘咁麥可怡性格咁閪又無錯嘅
見推咗咁耐post無人撐佢就知啦
不過仲撐佢嘅人同高級怡都差唔多性格

其實高級怡一開波企出黎
就擺曬副閪格出黎盡情做自己咪好囉
扮完純情文青 背後就爆曬粗亂屌人
咁虛偽 攰唔攰呀

咪係戲又做得唔好但扮文青就最叻
而家ig仲要唔畀人comment，活係一個自己打飛機嘅世界，諗起都覺得可憐

又要走入黎娛樂圈電視圈
又唔識守規矩 前輩都唔尊重
仲係fans面前唱衰經理人同其他藝人
其實佢想點

高級怡覺得低級生物唔好影響到佢
無資格評論佢所以咪唔擺喺心度

屌認真 我係tutor面前都變好人啦

我好鍾意serrini 點解會撐條高級怡㗎

其實佢都幾自視過高

美人

serrini不嬲都係咁
睇落佢都係一個好錫學生的tutor

希望佢可以感染到高級怡
與其虛偽地扮文青扮斯文
不如特立獨行做自己

我都好鍾意佢
不過只要將個situation當係自己fd俾人出賣
自己都會撐個fd
所以都明佢點解會咁講
利申 不是合理化 純粹換個角度去睇

好在仲有po追擊
條垃圾而家想學人做YouTuber
入去dislike左 下面仲有成對堆盲粉喺度留言 究竟係咩心態 根本就助紂為虐

呢個po永遠歡迎大家
雖然樓主最近太忙無上水
我地推住先

佢開channel有無盡情做自己喪屌人

一個鐘都冇就有人dislike咗個comment
高級怡上黎傾下啊喂
佢段片仲要去藍店食嘢 好嘔心

食野前開app查一查是常識吧
仲要係事先搵料搵鋪幫襯拍食評片

不過佢自己拍片圍爐幾好呀
唔好再上viutv影衰人地個台

咪係 就算事前唔知 出片之前Fact check下是常識吧
佢點會唔上viu
咁多artist佢痴 同埋人哋唔上點有機會鬧前輩

希望佢只係拍片咁求其
學業上會細心D啦

前輩
得一場對手戲都會比佢鬧
如果viu仲比佢拍劇
睇怕其他演員全部都要新過佢先得

佢呢個年紀正常唔係應該讀完㗎啦咩
索性開套記錄片比佢自己做
成套都係講佢點樣鬧人點樣靠痴點整容
高級怡血肉史

有冇人有cap到serrini story 想知講咩

好想話比可兒子聽有你嘅YouTube片

我全部冇睇屌你老母

我記得當年佢有條仔叫526
佢哋個組合叫可樂
Krince姐明明就唔係好中意人地
就恃住人哋鍾意佢 收人地兵 (當然唔止一個)
成日r呢個食飯嗰個食飯
日日叫人請佢飲蘋果綠茶
但自己就買Gregory Gshock BIRKENSTOCK之後又哂命又剩 覺得自己好威好有錢

中學？

Yes

話人低級 仲有話人樣衰到對住多陣會死等等
哩啲鬼係weird thoughts
明明就係合鴿眼兼黑心 同好識扮嘢
仲講到個個人都會咁諗
你係啫 唔好拖全世界人落水吖

咪就係佢覺得高級怡mind set無問題因為佢都係呢類人

乜水 真心唔知邊位
但我想講唔好以為自己好有point
咁如果調返轉高級怡個私人ig有份鬧過佢佢會唔會咁講呀
佢唔係俾人鬧嗰個梗係講得口響啦
仲要話人哋個friend出賣佢 出賣呢個字唔係用緊係呢個case上面囉唔該 你好地地po私人相人地會搞你？

想像唔到serrini演唱會摸完人頭
然後private ig打啲咁嘅嘢或者會咁諗

Serrini都係啲閪女人 同高級怡一撚樣
有利用價值就R R完就走 自視過高圍威喂 想像到呢兩個閪女人圍爐講其他低級世人唔明白佢地高級世界嘅嘴臉
以前都鐘意佢 但之後覺得佢變到愈來愈自視過高 同埋識serrini之前合作過嘅人講佢真係非一般的閪

物以類聚

洗鬼同佢嘈evil thoughts咩
高級怡咁勁
無觀眾緣 唔靚 演技差都阻唔到佢上位之路啦

肯公開道歉未

諗多左
人地高級怡睇唔起我地呢D池中物架

唔好諗住唔出黎認 遲啲就無人記得啦

鬧得最勁嗰post閂撚咗comment

自此之後佢都限留言 演員都要做到咁真係好尷尬

好撚小家自己package已經唔係好架啦

高級怡有廣告都無人講?
點解仲會搵佢拍廣告㗎

咩野牌子品味咁高級
又落cctvb廣告又搵黑心怡

屌有無得send啲投訴信畀所有sponsor過佢嘅公司唔幫襯啊

高級怡介紹都無人like 屌你地老母

陰公 今次已經有鳩影佢個鳩頭出黎
都係無人理無人like

2019年6月8日喎

咁都畀你搵到
我想講佢把聲真係好un耳好唔自然，突登chok把聲出嚟咁，好有etv feel

可兒子好靚

睇可兒子story佢好似上viutv節目喎？

佢既story係上埋黨鐵廣告

影到佢咁醜樣

呢間公司係咪有心同連登仔作對
又tvb又黨鐵又高級怡

佢都幾揼本賣廣告
之前路過東廊都見到
好彩個張廣告唔係高級怡
否則嚇到人炒車都似

tvb+黨鐵 間野都唔會黃得去邊 我又好奇點解唔搵tvb偽人會搵好似係claim自己黃嘅麥可怡囉

又 高級怡接得呢份job 係咪即係佢放棄左自稱係黃？

間野仲搵埋王劉同細so添
之前黑市碟仙仲出張黑警死全家海報
只能說騎牆呢家野

高級怡就算啦
拍食評片連間鋪黃藍都無查清

騎牆講緊間公司
王劉細so不評論
間公司我就一定唔幫趁

臭西，賤撚到

有冇人覺佢好鐘意用人襯托自己
雖然唔覺得佢靚

但人地覺得自己又靚又高級

高級怡負皮得好快
唔忿氣呀

佢對眼真係分得好開 幾時整埋佢

比d公德打下格仔啦
怪物咁款

點解會有廣告拍

bioem品味惡劣
無知 又無做足功課

節目叫《對號入座》
星座節目, 聽講7月出街
係搵班後生一齊做

又搞埋d神婆偽科學

好期待可兒子個西樣

好撚樣衰化晒濃妝都咁

而且得一班後生做
唔駛怕又有前輩比佢屌

嚇撚死我

仲有排先到萬聖節喎

開到3

上網查一查呢個人......
結論:好撚恐怖!

原來係呢條女黎？
行過mtr都嚇親點解個女仔咁樣衰

相由心生
係難為我地受眾對眼
視覺污染影響市容

哇屌you竟然是個boy?????

佢傷害過咁多人 一句對唔住都冇講過

人地高級怡黎架
你點可以期望佢向低級的人道歉
人地講明要專心記起開心的東西
淨係專心記點樣傷害人的快感就得啦

呢副尊容令我忘記了開心的事

所有唔開心的記憶通通返曬黎

屌佢好撚假相啊 平時啲造作文青相係要p幾耐

佢ig嗰兩條近鏡食麵自拍片嚇撚死我

那裏來的勇氣咁近自拍

dllmch 望到啲咁撚樣衰嘅片會短命

皮膚咁差，整容整到塊面都緊哂，都仲要咁近鏡自拍，佢想點樣係咪以為自己好撚靚

想大家近距離欣賞佢個整容醫生d手勢

如果要p勁耐
咁係咪代表佢個整容醫生無料
整唔到佢變靚

唔知佢private有無屌7個醫生呢

可兒子好靚呀世一

話說啱啱開始睇二月廿九
唔識呢條女跟住上網search下，跟住就search到呢個post
本身對條女都冇乜感覺，睇完佢啲衰嘢之後，真係想反撚到仆街
即係你啲post講粗口唔係問題， 但係你咁樣貶低別人呢抬高自己呢個係真係好有問題， 真係品格嘅問題

雙面人到咁撚樣
真係好嘔心

歡迎入黎呢個post
成套229比佢污染曬
自我中心 目中無人
佢身邊d人好慘
無緣無故都要比佢踩比佢屌

我依家仲睇緊， 依家見到同聽到佢把聲都覺得難頂 完全整到成套229低級左， 你話佢有幾高級先得㗎

public ig寫垃圾書評扮文青
private就屌你地老母無人like

youtube 都見到佢
地盤佬果個

佢吃兵佑醋+西yeesa面做得好好
因為根本就係做自己

如果係真心想改過嘅就出返個post回應，有邊個冇年少輕狂過？（ 雖然佢講啲嘢都真係幾過份同過火）
不過佢應該都唔會㗎喇，份人太虛偽自大

真

下佢有回應啊

姐係屌你老母講我衰野又點撚樣
我係中意呀 吹咩 你班on9仔
屌柒你咪屌柒你囉
我屌得開心我專心記住個陣點屌你
你話返我轉頭我唔開心我唔會記
道歉都費撚事

咁叫佢算鳩數啦
條路自己揀，仆街唔好喊

btw, 咁撚樣就叫回應咗呀？
毫無誠意， 你咁樣同林鄭喺人哋叫你撤回，你係要講壽終正寢有乜分别？ 一五一十交代清楚道歉都唔撚識呀？

點解高級怡要道歉
高級怡高高在上做咩理班賤民
有盲粉上網洗版讚自己世界第一咪得囉
逼到要寫兩句模棱兩可的話仲想點
人地private ig肯定仲打緊粗口
屌柒我地阻佢發達架

佢係淋病
啲盲粉同藍絲一鳩樣

個食相好撚樣衰啊屌可兒子老母

如果唔係夾緊條麵
好有個種口含異物的弱智/鬼妖feel

屌你樣衰都唔緊要 比少少公德心咪出黎嚇人

有公德就唔會亂屌人老母
鬧前輩 唱衰經理人

viutv係咪想捧佢？

睇返viutv ig母親節
tag曬全台藝人個篇post
就無高級怡份
都唔知佢仲有無劇
不過黎緊7月有星座節目
佢會代表天蠍座上去影衰天蠍

連登:手足黎架

可唔可以report呢張相？

係把死人口度吐返出黎個條麵好有戲

條眉畫到咁粗 粉底又塗咁厚 我都唔明點解化妝可以化到咁樣 唔化真係好過化 佢化完個樣真心似死人公仔

好想關心下可兒子整到咁樣衰有無唔開心
個樣真係好怪同樣衰咗好多，定呢啲叫相由心生

居然訪問佢中學的事
有無大談蟬聯中史第一寶座心得

兩樣都有本身樣衰
中學開始已經憤世嫉俗
覺得自己非池中物
又咁多人睇唔順眼要屌
怨念咁深又樣衰左

去到整容失敗
又要屌多個整容醫生
內心諗住咒怨個醫生咁黑暗
咪一路樣衰落去囉

認真覺得佢再提自己中學無朋友真係好撚煩，咁唔鍾意中學但又好鍾意拎以前啲野嚟講又要刻意講自己5**係咪除咗成績佢份人就無野可以sell

只怕喺可兒子生命嘅全部

唔講無朋友點扮可憐
點將佢以前中學堆衰野洗返白
考完dse咁多年仲要消費自己5**
一路走唔出dse放唔低
可憐又更可笑窮得只有個幾粒星

睇嚟有機會開到4

推得爆呢個po先算啦

唔是好明點解佢整完下巴仲樣衰咗，口腫面腫咁
以前未整個下巴好似仲好少少

教訓大家整容前要三思
否則會變成好似佢咁的失敗人造人
不過相由心生 咁黑心點整都樣衰

高級怡係天蠍座？唔好咁抵毁呢個星座喎 我識呢個星座啲人都唔差 點會好似佢咁虛偽

我一開始睇以為張圖係個雕像噴水(痾尿)落隻狗到

專登用張咁的圖
高級怡自己係天蠍代表雕像
隻狗代表“你”即係麗英
其實咪又係曲線踩低緊人

究竟點撚解佢成日要post自己無表情on99喺度食野嘅片做ig story嘅

佢覺得自己食野個樣好性感好誘惑

又唔係介紹餐廳喎，又唔講係食左乜，又無話同咩人食，得佢個閪樣，甚至都唔覺佢食得有幾開心或者好味…係咪食每一餐都要證明
怪獸和牠們的產地…介紹啲動物點樣進食

動物奇觀

介紹餐廳佢有做過呀
雞蛋仔條片 讚藍店最好食囉

覺得自己非池中物 睇唔上中學嘅同學搞到無朋友有咩咁可憐
佢中學點對人大家都有眼睇 見到佢仲有面講 中學 朋友 真係得啖笑 不愧係高級怡 面皮都厚得高級過人

消費炒新聞呢家野人地咁高級
仲睇得中班池中物做佢搏版面的工具
比佢鬧過串過睇唔起過的中同感恩啦

食個飯食到誓願咁

係環球做個intern仔都要講成世，講出嚟r關係
無人識你囉好無，柒到無眼睇

feel到有幾無奈

睇真d佢仲有challenge人
tag人跟佢貼童年相sell首天生二品
得一個Oscar Tao睬佢
其他龔志業同阿神都唔當佢一回事

今鋪我撐阿神啦回帶先

係啲同學太低級唔配俾佢朋友

肯開返comment 未？又話虛心受假嘅

呢位朋友只睇一半就唔啱啦
人地下一句係 開心的東西要專心記起
開返comment又逼人面對唔開心的野
唔好阻住人地自我感覺高級啦

但佢同阿神唔係好friend架咩

同一個經理人咋話

阿神入行耐過高級怡多多聲啦
阿神玩亞洲星光大道3個陣
高級怡都唔知入左中學未
咁唔識尊重 阿神暗地唔妥佢都唔奇

上下水先
有冇諗過fb追擊

高級怡睇唔到低級comment

應該會睇到
低級過“怡”的“兒”字佢都睇到啦

應該會睇到即del
低級cm唔配出現喺佢啲po到呀dllmch

笑到仆街
Story個Disclaimer: silke and ernest didnt 絕交with me
記到而家 小器到到

就憑呢句都睇到佢個閪格係無改過

用英文好高級呀

Congrats on not losing 2 「朋友」

其實邊個話佢地絕左交

新story用LV so rich

唔記得啦你由頭追或者搵到
我都差啲唔記得 但佢個Disclaimer分明係有追po之後記喺心
一諗到佢咁真係覺得幾可憐

而家有錢買真袋唔使買假野但我覺得用係佢身上好大浸蝗蟲味

點解我睇唔明 佢講緊乜9 唉 我太低級啦

打爛左人地隻杯都好似豐功偉績咁 我真係服啦

高級怡d高級思維我地識條鐵咩

一見到個story令我唸番起幾年前d mk仔女勁撚鐘意番學show off買LV手袋 成陣柒味出曬黎同埋果段時間都好興水貨客係深圳羅湖城專買LV啲假野 依家高級怡show番出黎俾人感覺好庸俗啊

我終於見識到咩叫fashion

頂

Exact7ly 本身唔係貴格樣完全carry唔起

唔好哂時間係啲廢人身上，聽日一齊shopping啦

其實係因為佢冷處理想等件事淡

佢唔改個格
等個星座節目出街
咪又有更多衰野播出黎

到時又話天蠍座好有魅力又有義氣 就好似高級怡咁就仆街啦

佢應該會話天蠍座勤力
佢玩陳凱詠個天生二品ig filter
比個filter踢爆佢懶惰
即刻把握機會又讚自己勤力KOL

你真係跟得好貼

btw 映衰天蠍座啊屌佢老母

今日時運低先咁快知

真係未見過一個天蠍座
會似佢咁閪咁黑心

好不爽 同星座 害群之馬啊

天蠍多數都係口硬但其實勁容易心軟，但憎一個人就唔會扮friend，亦都唔會特別屌人，而係直頭唔會點理。
而佢係由個心入面惡毒出黎再扮好人，個心腸一啲都唔柔軟，乜撚野人都得罪佢。之前仲話要乜鳩「馴良如鴿，靈巧像蛇」真係

呢條友乜水?

遲咗添下次玩佢

omfg

cls 夜晚黑睇到呢d會短命

佢個陰真係好柒，仲要係咁推介佢個髮型師

唔係個個都適合眉上瀏海
佢又唔係咩靚女

而家仲邊到興成個頭盔咁嘅陰架

貞子...

對眼好樣衰蛇哩眼

那兒來的勇氣 剪到咁

...

成件支那鄉下妹咁
尤其件紅背心